
1. 
Question : "რა არის !important-ი css-ში და შეგვიძლია თუ არა მისი გამოყენება tailwind-ში?" 
Answer : 
!important-ი css-ში აუცილებლად მიანიჭებს კონკრეტულ სტილს და გადაფარავს იგივე სტილს,  tailwind-ში ვიყენებთ სემდეგნაირად !bg-black
2. 
Question : "რა არის <iframe>?" 
Answer : 
ელემენტი რომელიც ტვირთავს სხვა გვერდს დოცუმენტში
3.
Question : "მოიყვანეთ სემანტიკური ელემენტების მაგალითები" 
Answer : 
<header></header>
<main></main>
<footer></footer>
<nav></nav>
4.
Question : "რა განსხვავებებია position: relative-ს, fixed-ს, absolute-სა და sticky-ის შორის?" 
Answer : 
relative ნათესაობით იღებს პოზიციას.  fixed - ვიუპორტზე არის განთავსებული რელატივით. absolute- ბოდის შვილი ხდება და არა რომელი დივის რომელშიცაა, sticky ekranis erT wertilze iqneba miwepebuli scrolis SemTxvevaSi da sul gamoChndeba
5.
Question : "რითი განსხვავდება rem და em-ი ერთმანეთისგან?" 
Answer : 
em არის რელატიური მისი მშობლის ზომის 1em იქნება ის ტექსტის ზომა რაც აქვს მის მშობელს. rem ჰტმლ ელემენტში განსაძღვრული ფიქსირებული ზომა არის. 
6.
Question : "რა არის ვირტუალური DOM-ი?" 
Answer : 

7.
Question : "რა არის useEffect-ის გამოყენების მიზანი?"
Answer : 
useEffect ით შესაძლებელია კონკრეტული მოქმედების შესრულება მაშინვე როგორც კი საიტი ჩაითვირთება და შეგვიძლია გამოვიჭვიოთ ახლიდან ჩატვირთვა მასზე დამოკიდებულ ცვლადის შეცვლით.
8.
Question : "რა არის Zustand-ი?" 
Answer : 
Zustand-ი არის useContext ის მსგავსი გზა რომ შევქმნათ მნიშვნელობა, რომელსაც მივწვდებით ნებისმიერი წერთილიდან 
9.
Question : "რა არის და როგორ შვქმნათ დინამიური როუთი Next.js-ში" 
Answer : 
ფოლდერი პატარა ასოების სახელით აპპ როუთერში
10.
Question : "რისთვის ამოიყენება (home) ფოლდერის დასახლება Next-ში. " 
Answer : 
page ჯგუფების შესაქმნელად
